正在檢查更新項目..........

有冇巴絲試過呢個問題
我由ip5用到而家ip7都係用電話升唔到iOS
下下焗住用電腦，唔想再用電腦喇
有冇巴絲可以幫下我
感謝！！！！！

幫下我

好羡慕身邊朋友用電話都升到iOS

jailbreak咗？

Ip5嗰陣試過，冇jailbreak好耐喇
係咪後遺症黎

去查下日腳好喎

咁緊要

有冇巴絲幫下我

換啦

差電啦

換極都冇用ip5->ip6->ip7都係咁

差緊有心

唔夠電升唔到

係Ituens入面更新

差爆都係咁話，我喺呢個畫面load左好耐好耐.....
都係得個load字

即是用電腦？

係呀 咁就一定更到
不過要backup左d野先

我呢幾年都係用呢個方法，不過我唔想再用電腦喇

之前有無試過DFU先update?
定次次都純粹update?

其實你個情況應該係bug黎
可能問天才 都係教你用電腦更新

咩係DFU

我懷疑，懷疑關用ip5嗰陣jail過break